你哋呢排喉嚨有冇唔舒服？？

姐係痕痕地，好似有啲痰黏住喉嚨咁

有
痛左好多日

似係中咗武肺？

有 唔知係唔係夜瞓關係

冇發燒，冇外遊
就算中左都唔會幫你驗啦

認真 點先可以驗？冇發燒 少少咳

今朝一起身小小痛

有

冇痛 但好似有痰咁

覺得好乾

唔痛,不過深呼吸會痕

戴得耐口罩會養細菌
d細菌多到令人體受感染就會咁

有

痕痕地有時一邊鼻塞，不過我覺得係我食得煙多，轉天氣都應該關事既

朝早起身乾囉

戴口罩變到咁 好似係

我都係

扁桃腺發炎
唔敢去診所睇醫生
驚惹到啲菌返嚟

我係一邊痛痛地
加上本身氣管唔好最近抖氣有啲辛苦

一樣

喉嚨痕
咳
好怕中咗